小朋友要多啲為自己諗

其實應該係果班知道自己移唔到民
或者打算永遠住香港嘅人去爭取
而唔係一個個有大好前途嘅大學生去前線
睇住佢地有唔少讀果科都係易移民嘅科
想講句何苦
反而一堆港豬就扮黃攞光環
講緊嘅係果班知自己移唔到民
又要反送中
心入面想人幫你爭取嘅人
好直接講
我已經plan緊移民
一個20歲都無
書都未讀完嘅學生
P L A N移民
雖然會繼續集會遊行撐黃拒藍紅
但係去發夢好直接講係一定唔會再有
所以我都無立場去指責
只係想勸有實力移民嘅小朋友多啲為自己諗
港豬係唔扺幫㗎

岩
利申:Engine仔 plan緊去日本

為自由抗爭

同家姐都係nursing
經過前日周同學之後
心淡到無得再淡

有D唔同意
講到有D好似移左民就有好前途唔移民就冇前途咁
香港嘅前途靠大家爭取 又唔好咁快否定冇前途住
抗爭係個人意志
冇得話邊個應該去爭取 邊個唔應該
當然我贊成扮黃攞光環嘅港豬抵死

其實係想抱怨下
明明我同家姐就算去唔到澳洲加拿大
都9成去到台灣甚至100%泰國
但係都肯上前線
相反身邊有啲人會share post話自己好黃
但係周同學果日
睇住佢地post打卡相post速報
（之前都有
就覺得唔值得

你要明人都係好自私
即使爭取好嘅將來同自由都係自私 犧牲左其他野
你講果d周同學果日打卡嘅忘恩負義L係另一種自私
（有d人扮黃只係為左唔比人杯9）
你覺得啱嘅就去做啦
求連登仔都比唔到咩好意見 亦改變唔到你嘅決定